今日大家要集中香港站

唔好去機場 只要塞香港站 機場就會間接被癱瘓
塞香港站就大撚把旅客同埋工作人員去唔到機場 到時機場唔想停都唔撚得

防暴入撚曬香港站

Push

路過起碼100個

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講